【Pizza Hut車禍】人真係有貴賤之分

昨晚一場車禍，帶走了年僅25歲的郭家浩。其患癌的父親說家浩是個孝順仔，為了撐起頭家，不惜日打三份工。

蘋果日報慈善基金已先派發2萬元緊急援助金予「郭家浩遺屬」應急。但仍希望善心人士囊助，協助其家屬渡過這個艱難時間。

「郭家浩遺屬」暖流之友編號：C4238
網上捐款：
或可到銀行捐款，詳情：
【Pizza Hut車禍】游泳教練日打3份工養家 患癌父哭崩：我想我走先
←捐款方法

【郭家一門兩傑 細佬係蛙王】

明明係好仔，慘過九龍灣消防員好多，但待遇就……

有無外賣仔之歌

HONG KONG IS

可惜 25歲咋

不嬲都有岐視架啦

rest in peace

世界冇出現過公平

Rest in piece ...
其實外賣仔比消防員更需要經濟幫助

所以我從來都唔捐，一視同仁

吊 自動校正出事

補充返: 捐得俾一個就應該幫埋第二個，如果唔係都只代表你係偽善者

有社交價值先幫人嘅偽善者死家

幫藝人呢
死撚晒去邊

深感認同

on9